下午7:28 下一站西灣河

有人Air Drop 俾我

我接受 你地呢？